呢幾日香港好沈重 入黎留低心事傾下計啦

講明先唔係社工
但係見到香港呢兩日咁多事發生 自己心情都好沈重
如果你都係同路人 覺得好心痛 好有無力感既
擺底心事一起傾下計啦

我先
尋晚成晚都訓唔著 頭先打開連登又見到一單
我個心真係覺得好痛好痛